香港電訊商好呃錢 真係唔明

我用3香港每月差唔多120GB 21Mbps
都係118
真係唔知點解會有約五百幾
大家簽約時真係要諗清楚
呢啲係長遠嘅金錢
係咪俾人呃錢?
點解可以限制使用量？
我覺得最呃錢應該帶機上台
除翻不如儲錢買 或者問朋友借錢

21Mb就收返埋啦

3,已經唔洗睇

因為圍番開，有近半都係李氏天下
21mb冇問題， 只要你真係俾21mb我，出街夠哂

用緊cmhk 既台
話3用 100gb

其實唔明你講咩

我用緊三個台

21Mbps 其實佢已經好快 有2-3MB/s
我做到好多嘢啦

咁你用緊3個台交幾錢

118 都係想大家慳下錢姐 可能你仲勁過我添

3個 118?

唔係 3台118 中國移動因為我成日返去大陸做嘢

電訊業又係一大仆街行業

啲商業電話線 先係金蛋呀
HKT壟斷左一大半

勁多仆街收費

算啦我都係 del post 我覺得Smartone 136 2Mbps 有啲 唔係幾好 我都想同大家分享下姐 我又唔係sales 為大家荷包着想 我用落冇問題先同大家分享姐

窮西無錢買機先會上台買機

3都有打手

認真我唔係打手 我用其他台都冇問題 中國移動到其實ok 數碼通未用過 CSL太貴 我係覺得呢個好抵 我求其你信唔信 but相機我一定買Sony

有得揀咩 佢係咸豐年代鋪晒線路啦 又有咁多數據站 政府又Buy

3 由和記年代轉做3之後已永不錄用

5xx 連供機有乜問題

連登邊有得del post
on99

香港都叫呃錢
咁美國，加拿大叫乜

我加拿大80加幣先有20gb LTE。。。仲係要無上台出機

咪就係。。。
身在福中不知福

有d國家冇無限用量上網

睇幾次先明你講咩

唔係冇諗住移民 唔關我事

我係消費者利益最大化就好正常

你唔想平？

如果3 既21mb 任用
同數碼通 2mb 任用
一樣價錢 點揀

冇人叫你用香港電訊

1

你做間諜傳檔案阿?
我整左個nas 用電話睇片都無問題啦
Netflix 更加無問題

有人寶馬有人賓利
真係唔明

用緊中移動68蚊任用3gb唔記得幾多mbps
之後限速
完全夠

樓主講野好似一舊舊咁

邊撚夠阿
睇幾條youtube就爆數據

我睇咗幾次都睇唔明

大家個需求都唔同根本無得傾

roger個啲收費真係貴到痴撚線
響美加真係要周圍揾wifi

屌你老味
用緊3台
張圖CMHK黎既 仆街仔!!!

好眼力

完全唔知樓主係咩玩法

睇上 我有三個台 呢個share Wi-Fi 唔使講粗口

加拿大用香港買嘅外遊卡仲平過嗰邊SIM Plan

公司有wifi平時放工返工都係打機

香港人食開屎
21mbps 俾3mbps你都開心死

係呀 上台真係比佢禁住搶
所以好多人剩係用2g plan

李家既所有野都好垃圾
收費又貴

21mbps 睇唔睇到youtube?